# suplosBackEnd
Prueba suplos desarrollador backend

#requisitos
PHP Versión 7 o superior.
Mysql Version 8.0.

#
EL proyecto esta relizado con la arquitectura MVC
Colocar el proyecto en su servidor local yo utilice laragon.
Solo utilice una tabla que se llama bienes y el nombre de la db es db_suplos.
La db esta en el archivo db_suplos en la raiz del proyecto.

Hice la creacion de dos controladores :
Home es el controlador de Inicio el cual va cargar al iniciar el aplicativo.
Bienes es un controlador para hacer para interactuar con la base de datos.
Se creo sus respectivos Modelos para cada controlar.

#Compilar
laragon:
la ruta para compilar seria:
http://proyectosuplos.test/  es con la cual lo guarde en mi servidor

Xampp
http:localhost:8080//proyectosuplos/

#cambiar la BASE_URL definida en el archivo Config/Config.php por la que se encuentra en su servidor.
